感謝攬抄巴，搞到前連登會員北角陳家樂去唔到英國

多謝你

我啱啱即刻課咗5m

阻止佢去感染英國病毒

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

我比左3m

條傻撚仲話1月中已買機票去英國

樓上係基佬

佢去到英國都冇用
我哋賓枝針團隊會針住佢

一早走咗啦

死番去cctai啦。